點解依加一地都係女神？

明明一睇就膠樣大濃妝打假波 但都大把狗公賣命鳩衝，睇到得啖笑，翻去啜佢啲膠啦

我眼中，一定要純天然，可以化下妝，但大前提一定係要 無整過都靚，有身材，先值得叫女神嘛:0

當然啦，性格都重要

who is 依加一地?

都係雞

完

圖？

阿豬阿狗都叫女神

好幽默啊巴打你

不了，免得比人以為借刀

伯母都係我女神

你自己都答咗啦

所以咪話唔知佢地咩心態

因為香港一地都係狗公

Econ有救不解釋